啲野味咁可愛做乜食佢哋

果子狸

蝙蝠

竹鼠

好可愛你哋留返係森林啦

豬 牛 羊 雞 夠可愛點解要食佢地

Ok

豬

一個連麻雀都食嘅國度
你同佢講呢啲咁多肉嘅動物唔食得?

野味：啲人類咁醜樣憑乜食我哋！

以前D 人餓慣， 有咩動物食咩動物，令到變成一個食野味氣氛

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票
一個香港人的投票應用程式

下載連結：iOS / Android

佢地真係乜都食，屋企樓下有好多白鴿
幾次親眼見到d大陸西徒手捉佢地入自己件衫入面
問佢地喺到做乜，佢地答拎返去養喎當然即刻叫佢地放返底
仲有次係見到隻白鴿d毛甩晒血淋淋，好明顯係比人捉走過抆走過d毛而唔成功
最後拎咗去醫返好

蝙蝠真係好可愛要好好保護佢哋

姚子羚個fd

好賤

唔好咁

其實日本都有得食麻雀
京都 有間嘢 好出名

現實版pkm, 遊戲話比你知catch them all, 實際現實上就係eat them all